聽到啲警狗話：玩完啦，走啦

玩？我屌你老母啊！一百萬人身水身汗出黎捍衛香港你同我講玩？你班龜咪撚認自己做香港人啊！我以後亦唔會同差佬做朋友。

同D警犬絕左交好耐
佢地根本無思想

我好好彩自己朋友圈入面冇啲咁低賤既人

本身唔係普通fd
知道佢去考差佬之後以為佢有良知
點知都係一樣咁狗

本身唔係普通fd

當識少個啦

自2014年我已經unfrd晒D警犬朋友
之後有幾個朋友係呢兩三年考警犬
我都unfrd埋

做得好

班黑警就係要講到係香港市民搞事玩野做借口黎打壓民主自由

識條撚咩佢地
打工打到上晒腦
啲軍裝做嘢最多喝你
班速龍鳩隊個個一出口都係侮辱嘅說話
一睇就知佢地上堂學果啲心理戰術嚟啦

做得警犬會有幾好仔

玩完啦（香港），走啦（無撚用架喇）

發夢聽到話而家d 差佬都係弱智，教佢做野一陣就唔記得點做，叫佢做野直頭西面 個個都係會考0 分/幾分出黎考差佬，而家仲連體能都唔駛咩特別要求就請因為唔夠人 打唔識還手既人就叻，捉真犯wfc? 你話佢地係攞正牌爛仔我相信無人會反對 而上到位既都唔係靠實績，識刷鞋得閒拍下驚訊幫手提升下形象就有得升柴。反而你做實事仲會有機會俾人周你做錯野，一個唔好彩燉埋你冬菇。跟本成隊差佬上至下無一個正常。全部都係日日齋坐唔做等出糧既仆街
然而偏偏佢地人工多過好多其他工種

佢係講緊香港玩完啦

死垃圾警犬

呢個真，難聽過粗口